[溫馨提示] 6.9 記得着black bloc

請長期置頂

Ready bloc -全身黑色套裝 口罩

//早於雨傘運動期間，「黑塊」戰術已有人提及，自去年年中，「本土民主前線」則多次在社交網站上提及這種戰術，並呼籲支持者身穿黑色T恤、深色長褲、戴口罩手套等。

即使示威者被捕，亦難於法庭上被舉證，又稱即使並非行動者，亦可以如此打扮，以掩護行動者。//

早前初一審判亦有義士因為black bloc衣著，
無法證實係當事人而被判無罪

Credit to 香港獨立不是夢巴打

keep it up Hongkongese!

Push

呢啲裝束一出地鐵站就被差佬逗
所以著件Uniqlo tee，入到遊行隊伍先轉black bloc
仲有，一大班普通衣著，你自己一個black bloc一定被黑警針對，所以最好一大班人black bloc

或者想black bloc去港獨旗集合

聲明：純粹提議，港獨旗冇發起black bloc

用散紙

天氣熱，大家帶多幾件衫替換吓都好

金鐘連登制服，肯定認你唔到。

推

Uniqlo?

Uniqlo 時裝展

我同你講 佢睇樣架咋 我個樣勁斯文
有次干諾道西夜晚撬磚 我直接行去中聯辦正門
啲警犬勁斯文同我講呢到危險快啲返屋企
講緊其他blackbloc巴未出地鐵已經俾人逗

同埋愈多人著佢就愈冇得逗，成千人著逗條毛？

巴打個樣一定好斯文 估唔到慈母都會放過你
所以希望多啲人着

如果周圍唔配合，全程black bloc會好顯眼
當日去我會著無圖案黑Tee，背囊帶兩件唔同色衫隨時可以換
帽、眼鏡、口罩之類放背囊，有事發生先用

我幾年前有次示威著全身黑色問madam條示威隊伍係邊到madam都冇逗我
人人都著黑衫佢地逗得幾多個姐

見有巴打被人逗就醒目啲行上去, 排住隊或者圍個圓齊齊被佢逗

所以遊行一齊著保護大家

ok喎反客為主，佢就唔得閒mon其他出閘嘅人

我就建議著白色，有血會清楚見到，有時候自己損咗都未必即時知

h所謂black bloc 意思係咪即係全身黑色
定有咩其他特徵?

咁樣著未出發前都去左醫院

6月9日 唔贏唔走

頭先經過醫院啲人排哂大隊用5毫子俾錢喎

如果天空是黑暗的，那就摸黑過生活；如果發出聲音是危險的，那就保持沉默；如果自覺無力發光的，那就蜷伏於牆角。但是──但是：不要習慣了黑暗就為黑暗辯護；不要為自己的苟且而洋洋得意；不要嘲諷那些比自己更勇敢更有熱量的人們。人可以卑微如塵土，不可以扭曲如蛆蟲。

民陣：週日穿白衣

泛民叫咋喎

唱定多d散銀, 唔好用八達通

$0.5對啲蛆蟲嚟講好多架

型到出汁

等左有巴打開哩個post好耐喇

毫無羞恥心

好撚到肉

民陣叫人著白色

利申一早打算全黑

黑白都帶隨時轉換冇問題！

係喎仲以為樓上巴打講錯
但我都會全黑

大家帶多件白衫穩陣啲

push 仲有無其他方面教學
仲有幾日咋
要推post 就而家要做

6月9號 大家要準備咩 checklist

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

會唔會帶定件白衫好啲 始於民陣叫著白色 冇上連登嘅正常都跟佢哋

我易服。

why not both

獨派旗會係邊? 邊度集合

想知防具(頭盔之類)點收埋?
掛喺背囊好易畀人逗

一向至少帶兩件

替換/包頭是常識吧